11月5號 港殤

願你可以去到更好嘅世界

😞

《明報》消息人士否認傷者即將拔喉

願你好返